同樣係整嘢食，中菜師傅同壽司師傅完全係不同層次

煮米/握功/刀功/舍利/酢漬/熟成/溫度/酒肴樣樣都要學，淨係識一樣冇可能做師傅，包羅萬有，難學難精。

中菜「師傅」就咁比啲味水，夠猛火獲氣，唔係話冇技術，但呢啲嘢求其搵個阿嬸練幾年都精通到，唔係吹奏自己但我煮開公仔麵都整到中菜

中菜好食係睇舊食材本身靚唔靚，師傅最多關掌廚果個有冇心機炒好比你事，發自內心唔覺得有咩資格開到成行成市

窮撚食過垃圾壽司就收皮啦

有邊個菜系D野好食唔係睇舊食材靚唔靚

連/高登神枱級嘅中菜今日終於收皮

想點呀又出
同樣係整嘢食，壽司師傅同中廚師傅完全係不同層次

你盲㗎？

中菜有
順德魚生

鯇魚刺身

你估簡單？
仲有釀鯪魚，
整翻條魚咁款嘅釀鯪魚

敢放入口果啲人先唔簡單

我未死

樓主

幾時有新遊記post

轉左ig post

Ig: @kingston_kwong

去youtube 睇下王剛

駁吾刀 支菜就係垃圾

你說得對

田鼠

樓主應該係窮撚
未食過真正中菜

今晚大班樓

樓豬做緊英國保誠?

大劉最鍾意食中菜

樓豬（斷六親）